cx空少offer一問

想問下有冇人知報咗cx cabin crew幾耐先會有offer
做咗body check兩個月
交咗extra report一個月都未有通知
等到想死 好想快啲番工

做完bc都要成兩個月